當年泛民投賣港議案，係所有高登仔都要負責，今日蟲泰變和理非，係所有投溫和反對派既人都要負責

係你班高登仔當年營造左個愛國輿論氣氛出黎
班泛民先會支持ｄ賣港議案，因為覺得投下讚成一票會有更多選票

而上屆開始，蟲泰變撚左做和理非
原理都係一撚樣，都係因為覺得做和理非會有更多選票

咪撚將所有責任推撚晒比泛民同蟲泰呀，零戰鬥力既合成獸係你地鍊出黎架
哥哥。。。。

松泰變左隱形派同攝影派/Youtuber，泛民正仆街